{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072733?place[place_type]=GID&place[gid]=1072733&place[latitude]=38.0305135307&place[longitude]=128.2960914616&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 석장골여행펜션"
    },
    "text": "ソクジャンコル旅行は2016年に「優秀民宿」に選ばれ、2017年には「韓国訪問委員会宿泊部分ミソ国家代表」に選ばれ、快適で幸せな家族旅行のために常に青いルームといつも良いルームを運営しています。 当宿はシラカバの森、ピルレ温泉、水辺公園など近くの名所を中心に拠点宿泊施設として適しています。 寒渓嶺とゴンベ嶺に沿って流れる澄んだ渓谷を通じて清浄自然を楽しむこともできます。 \"ソクジャンゴル旅行\"は思い出を作っていくために皆さんと共にします。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数に対して費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 注意すべき点は、ペット連れの場合、入室をお断りすることがあり、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は制限され、入室と退室時間を遵守することです。 宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があり、喫煙は禁止されています。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能で、予約料金が誤って反映された場合は再予約することができます。 一軒家ペンションは66m2の面積になっており、リビングルーム、キッチン、寝室、トイレなどで構成されています。 IPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場と駐車場も提供されます。 近くの観光地としては、麟蹄白樺の森、ネリン川ラフティング出発地、ピルレ薬水温泉、寒渓嶺、ゴンベリョン入口、麟蹄スピディウム、麟蹄ワカサギ祭り場、百潭寺駐車場、襄陽洛山寺海水浴場などがあります。 利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までで、客室はいつも良い部屋といつも青い部屋を選択できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "旅館のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対して追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れの場合、入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年の男女が同室での宿泊は制限されており、ご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や利用が制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の予約及び利用は制限されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、喫煙は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地としては、麟蹄白樺の森、ネリン川ラフティング出発地、ピルレ薬水温泉、寒渓嶺、ゴンベリョン入口、麟蹄スピディウム、麟蹄ワカサギ祭り場、百潭寺駐車場、襄陽洛山寺海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションは66m2の面積になっており、リビングルーム、キッチン、寝室、トイレなどで構成されています。IPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場と駐車場も提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に部屋を選択することはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時にはいつも良い部屋といつも青い部屋から選択することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 460
    }
}